(新手)點解一隻冇成交既股都會有升跌?

唔係應該價位不變架咩?

因為有升跌

你up咩9

有人掛買盤高過上一日收市價, 又無人放盤

有up乜鳩，直必撚

你

你咩撚野事啊，訓撚醒未啊